周末拘42人 涉嫌暴動、藏有攻擊性武器、無牌藏有槍械、串謀傷人等

警方舉行記者會，表示周末共拘捕42人，包括37男5女，年齡介乎14至63歲，涉嫌參與暴動、藏有攻擊性武器、無牌藏有槍械、串謀傷人等。

警方並表示，六月至今的總拘捕人數為6022人，包括4474男1548女，年齡介乎11至84歲，主要涉參與非法集結、參與暴動、藏有攻擊性武器等。當中有2393人為學生，佔總拘捕人數四成。

過去半年，警方曾使用約16000發催淚彈、約10000發橡膠彈、約2000發布袋彈及約1850發海綿彈。

班狗根本就係喺度自編自導

平均每人要用2粒催淚彈+2粒防暴子彈
先可以拘捕佢地
手足係iron man

參與暴動
尋日係暴動現場?

尋日咁都暴動咁左仔係咪毀滅地球

咁撚平靜都可以拉42人, 痴撚線

我都打個突 乜9都話暴動

同問

睇tg gp，尋日好似唔少係夜晚咬人
唔知係跟蹤定鳩拉

仆佢個街 琴日咁撚樣都暴動？

係咪之前cases?
不過好心手足就小心啦
個個星期都咁多人落單

可能係之前幾個月既野 尋日先上門拉人。。。